去九龍灣拆監控燈柱呀！！！

難得咁多人係東九龍！！！